Tinder去年秋天上線時，其月使用量一直在攀升，但用戶每天打開該應用的次數卻在減少。 Tinder的互動視頻活動“滑動之夜”將於本月在國際市場推出 
 日本主要商業日報《日本經濟新聞》(Nihon Keizai Shimbun)在去年發表的一篇簡介中詳細介紹了菅義偉的日常事務。 這位草莓採摘工人的兒子是如何成為日本下屆首相最有可能的人選的 
 我們大多數人很快就會吃掉一份沙拉，以最大限度地提高每日的產量。 真正的午餐休息可以改善你的工作(和生活)|作者:奎因·菲什/職業母親|020年9月1日|大眾科學 
 現在，該學區開學的第一週只是每天與學生在線簽到，以幫助他們適應新的遠程學習現實，並給老師更多的準備時間。 球隊重開:2，學校:0 Scott Lewis | 2020年8月31日|聖地亞哥之聲 
 丹麥領導人弗雷德裡克森在網上發佈了一段自己一邊洗碗一邊唱丹麥流行歌曲的視頻，為嚴肅的每日新聞注入了急需的幽默。 為什麼女性領導人在抗擊COVID-19方面比“戰時總統”做得更好 
 然而，儘管措辭強硬，JPO和洛克希德都無法對《每日野獸》報道中的任何一個事實提出異議。 五角大樓在隱形飛機醜聞中失火|Dave Majumdar | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 “前幾天我們一直在談論科學，”克勞斯在接受《每日野獸》(the Daily Beast)的電話採訪時表示。 低俗億萬富翁的雙重生活，與史蒂芬·霍金的海灘派對 Nestel | 2015年1月8日|每日野獸 
 消息人士告訴《每日野獸》，作為努力的一部分，賽義德接受了數月的武器訓練。 美國間諜在巴黎大屠殺發現基地組織的指紋|沙恩·哈里斯，南希·a·優素福| 2015年1月8日|每日野獸 
 “我們悄悄地做到了，”裡德此前在接受《每日野獸》(The Daily Beast)採訪時談到了消滅ISIS。 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 這就是為什麼《每日野獸》(The Daily Beast)與《查理週報》站在一起，在襲擊發生後發表了他們有爭議的封面。 為什麼我們支持查理週刊-你也應該|約翰阿夫倫| 2015年1月8日|每日野獸 
 有些人甚至因為同樣的邪惡目的而再次被捕，每天的報紙都刊登他們的名字。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 當女人們來的時候，他正準備去西區和普魯伊特太太進行每日的拜訪。 homestead |Oscar Micheaux 
 牌桌每天佔據了這些老傢伙們6到8個小時的注意力。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 我們必須記住，他的日常生活，在那裡，家庭是有秩序的，有助於給他留下規律的形式的印象。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 他不需要停止進一步的學習，但無論他學到什麼，至少讓他每天練習一個月。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授)